招LOL 雙排

小弟main AD 副sup 想招人雙排一齊爬上去🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
同埋想招team tank 有性趣留個ID 我會add你

SKT T1 Faker

我打韓服

DSE無5**

咩牌先

我main ad

咩牌位？

同問有冇低端美服JJ想雙排

拎過2季鑽 上季無打
有無人想今季carry me

我可以打sup ge 但你一定要carry me wo😎
Carry到既留個ID

之前2季金 而家岩岩開季得銅1
不過放心😎技術接近白金

留個ID

id:一起出走感覺多好
而家銅三，有興趣請加